想出家，有冇邊間寺廟推介

已看破紅塵 只求清心寡慾

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。